Why連登仔特別鍾意攻擊人買康城?

新樓+康城呢個COMBO經常被拎黎笑

其實任何樓都係

連登有咩狗都不屌既盤? 康城,尚悅,嘉湖?

連登仔攻擊所有買樓嘅人

成日有人FF康城D人特別串,以為自己真係中產,XXX,...

唔係 次次都搬太古城同美孚新村出黎擋

腦魔

無錢買
見到人買未咬囉

買唔起

不如問返有邊一個盤可以比連登仔一致好評
印象中公屋都唔得

相比呢兩個康城配套同交通真系差好多皮咁解。

堆田區樓

係 不過升得快D姐

樓主住康劫番美羅好近？

CHING認錯人

3年前連登仔已經攻擊

康城MALIBU兩房戶鬆綁即沽 原業主賺兩成離場

香港置業分行市務經理(銷售)莊家豪表示，將軍澳日出康城MALIBU本月暫錄得16宗二手成交，包括該行剛促成的3B座低層B室，單位向東北望開揚景，兩房連多用途房間隔，實用面積約552方呎，以約960萬港元放盤即獲區內首置客接洽，議價後減價約45萬元，以約915萬元成交，實用呎價約16,576元。
資料顯示，原業主於2018年3月以約741.7萬元購入上述單位，SSD剛鬆綁即沽貨，售帳面賺逾173.3萬元離場，單位升值逾2成。

佢地7球買到2房 難以想像個回報

佢地7球買果隻應該係兩房開廚464呎黎, 但而家市價已經沖破左9球, 即係賺左兩球
552呎果隻兩房連store room 而家已經沖到上一千, 有D成交仲過埋一千

crazy

新樓賣貴二成遮，你睇番康城入面二手十年樓首都個價就明。

屌，買得起我都買康城呀，根本潛力股

呢個真，康城入面首都領都係平行世界，仲做緊12k-13k一尺

唔系平行時空，呢個就系講緊十年之後非海景或開揚山景單位既半新樓康城樓價。

無計 唔係個個都接受到等車

係既...多數連登仔都住市區MTR上蓋
行都唔洗點行

因為普通90後最大機會買到既樓係大西北/康城
連登多大西北人，佢地會買返大西北，咁咪要踩康城拎存在感

浩園

因此大部分連登仔都係公屋死窮撚

元朗仲多人反啦

其實平時等巴士都係差唔多
除非住上蓋啦

太古城都屌舊啦
嘉湖第一城直頭係垃圾樓
杏花邨就笑打風水浸
黃埔老鼠樂園
海怡又話多狗住
麗港城就隔涉

康城憑咩可以唔洗被攻擊

住公屋唔會

順天順利樂華點上蓋？
牛下個d 連登無份

第一城又真係垃圾
無得盲撐

九龍站又話多大陸人
凱匯又話舊區多廢老
匯璽又話咪即係深水埗區
維港匯又話隔離有居屋
貝沙灣又話望住個黑海

咁元朗真係差，康城唔係嘛

有邊到唔攻擊睇成交就證明一切 唔洗嘈

越攻擊越升得多
買連登對家必賺

Cls

都唔駛講到交通、環境、開則呢啲因素

淨係班居民選個咩區議員出來就知可以永久 blacklist 呢啲垃圾地方

點解太古城會被吹奏，你睇下人地咁多年都係民主黨趙家賢，2019年連光復都唔駛，就知幾高質

除左太古城同天比高都係啦

大西北仲多人反啦弱智

元朗講生活配套差得過康城？
出中環旺角都元朗快啦

係所有係香港買樓既人

好似未見過人屌凱旋門

趙家賢你都吹奏
跟貼d啦傻蛙

大西北抵反喎

屌多強國人

笑撚左，元朗個個住上蓋咩？
非上蓋會快過康城出中環？

租住公屋唔會但係一買公屋就即刻出嚟咬

康城夠唔係全部上蓋
元朗南果啲遠離地鐵站既就真係輸晒比康城啦 配套一樣冇

康城最遠果座行去地鐵站都唔洗10分鐘

元朗除咗Grand Yoho同Midtown 其他狗也不屌

柏傲莊

因為連康城都買唔起

康城唔係話好，但買到都吊打一大堆人

領都全部大單位冇得比啦，首都兩房好似都14k up，叫做800樓下有貨

呢啲cheap樓起碼七成連登仔買得起喇

送都唔要啦
又垃圾味又70層高地鐵又疏商場又細
你住埋我果份

真ar
仲有墳海雙輝

依排升得急左少少兒登仔未慣姐

買得起樓嘅都鬧㗎啦

除左公屋同天比高
連登都會攻擊

真

其實如果唔移民，我都可能買康城

講撚咩
連登仔不嬲一講康城就上左腦

佢地個腦入面
行出閘口十步唔到屋苑門口，係遠
康城永遠有味
地鐵嗰張等車圖

太古城

睇過樓就覺得唔太好

因為覺得太舊?

雖然我不是特別想住康城，但投資來講我覺得回報都唔差

日出康城LP6本月暫錄63租賃 2房正南海景戶1.6萬承租

"業主於2019年3月以791萬元入市，是次租出可享2.4厘租金回報"

反而啟德

又唔比裝修,又唔可以買車,又唔可以旅行

樓底太矮
同埋當時我 target 15M 左右三房，海天都只能有呂字廳西則，要變成 open kitchen 先整到個工人房出黎

又一例

美孚新邨雖舊 仍值得考慮